Проект содержит архитектуру для банковских продуктов. 
- У нас есть 7 классов связанных между собой
- Основной абстрактный класс это BankProduct и интерфейс Card дальше от него наследуется и имплеменитируются виды карт CreditCard,DebitCard,MultiCurrentcyCard
- Также у нас есть интерфейс Deposit которые хранит методы и который имплементиурется в классе depositImpl
- В классе CreditCardTest мы тестируем работоспособность кредитной карты 
